街亭之戰，係唔係人類歷史轉捩點

重要程度媲美一戰二戰

我淨係知道石頭之戰

收皮啦石頭佬

石頭石頭
周圍都係石頭

守到都未必贏

咁石頭之戰呢

屌你老母咁你幾時收皮阿石頭佬

講就講叫三國
其實蜀向來都係三弟
唔好睇到佢咁高好

應該係鉅鹿之戰

街亭變咗守山
你係又守青山
大家都好重要

係淞滬會戰

又係你條石頭佬

狙擊狙擊

都唔係既 蜀有期都幾好富國強兵既不過都係曇花一現